Windows 10 㩒開始打唔到任何字

Windows 10 㩒開始打唔到任何字

正常撳咗開始之後可以打字呀做搜尋
但而家咁咩制都冇反應 中文英文輸入法都係咁

google 又話重裝powershell都冇

有冇巴打有解決方法

win10 bug

1903

要手動 uninstall update

我用緊 LTSC 中文版 相關update 係 KB4512578
發覺enable 番 Touch Keyboard and Handwriting Panel Service 就無事

不推文